一手：中上環提早收工 前線小心

一手料

干諾道中一帶 所有辦公室都強制於1700收工

Fact checked 有無限極 永安 信德 標華豐

懷疑中環一帶都有 金鐘前線小心

促回應五大訴求 不撤市民不散

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

灣仔強迫1730收工

金鐘前線手足留意情況
有需要就即刻轉場啦

屌你人地放工仲塞乜七，系米搞到人地反面？而家有乜意義？番工就話啫，on9